香港人返少一日工真係會死

個風咁撚大
吹爆玻璃又吹到啲樹斷鳩哂
琴日喺屋企見到啲風都淆一淆
仲要間間大學都話唔撚使返得所謂一大遲遲都冇通知
到10點半先收到email話唔使返我真係屌佢老味
不過起碼都叫多日價
點撚知到11點返part-time嗰度條撚屌叫我今日返
我心諗屌你老味返少日使死咩
正諗住拒絕嗰下又醒起自己份大學學費要自己俾
唔返嘅話今個月飯錢又唔撚夠
最尾都係死死地氣話會返
今朝出撚到黎見到地鐵咁撚多人照返工真係呆撚咗
啲人為咗1千幾百真係揾命搏
不過諗返自己其實一鳩樣
當堂個心灰撚哂
唉唔撚講啦
老細又屌鳩我㩒手機
香港人返少日工真係會死